鴨脷洲西邨附近執到個銀包

梁x軒你西邨百佳跌左個銀包
見字請回post

跌左銀包要上黎搵？
明明執到野應該交差館
都唔明做咩依家咁多人執完銀包開post
有心做好事就唔好keep住啦 要唔要同失主say個hi先

唔好懶醒啦 就係擺左去差館先上黎通知佢
不過都代事主多謝你幫手推post

唔洗理依啲人 清者自清就得

梁逸軒？

推下